「求曲」 想填詞

只一首，有冇人出招

想填咩

喺呢段時間已經填咗十鳩幾首

有無野聽下 求腦爆